哩部desktop賣到幾多$?

CPU: i7 4790
MB: Gigabyte GA H97N WiFi
Ram: Kingston 8GB x 2
PSU: Antec NeoEco II 450W
VGA: Gigabyte GeForce GTX 960 2GB
Case: Cooler Master Elite 110
SSD同HDD有私人野 唔會放

Mon: ViewSonic VX2263Smhl-W 22inch

想換gaming notebook所以放
請問巴打們可以trade到幾多$ Telegram @BenLauu

分開放4000
一齊放打個7折

仲有4k咁好
邊度放好

早一個月我部垃圾rog gtx 765m 都放二千幾

想問邊到可以放Desktop

邊度放

display垃圾嚟你當唔值錢
mon唔係個個會啃建議分開放
其他其實唔差，話哂早2代i7
全set加埋3.xk左右真係差唔多

mon其實都想分開放
thanks

賣唔賣ram？
賣既話可以telegram： water64

賣唔賣張 display card

認真如果因爲打機, 你換display card好過買gaming notebook.

散賣都ok

cpu1700
ram 600
display 800
呢度都3000
4000差唔多

不過無ssd HDD 3500左右

考慮到體積 清潔簡易 同少用電腦打高需求game

如果有連巴要 平幾舊散賣都ok

dcf分開放可能有$4K

display card 放幾錢

個mon用左幾耐 幾錢?
pm plz

而家放以上堆野 (cpu已經送fd)
請tg我或email blys13579@gmail.com